自撚私熱狗，大家記得九月立會選舉一票不投熱狗

究竟熱狗眼中有咩係有用

上屆立法會選哂佢地五個入去
跟從陳雲講野

依家熱狗風向就係乜都唔做等美國救
因為就算做乜都係送頭

見到熱狗話美國唔會睇遊行人數所以唔洗出

佢地既好人經濟圈 熱血鳳凰計畫

熱狗唔係同路人

選民眼睛是雪亮的。熱狗不了

白兵叫人投熱狗喎

佢成段嘢
好藍絲/放負FEEL
呢樣都算
但果句"有無藍圖畀我"
唔通當日永續基本法當真可行?

水晶姥姥係藍絲
條臭閪食藍店㗎

白兵食屎啦
又上my radio 度又支持熱狗

佢地有個online shop叫咩好人經濟
有班熱狗傻閪出曬po話要搶貨
On99出去食藍店啦你班仆街最鐘意幫襯藍店

算啦 經過呢幾年 除咗熱狗 仲有咩人支持熱狗 區選冇得揀姐
得唔夠一千人嘅die hard fd 其他都係分身 水泥隊

白兵支持囉 叫人投蟲泰

正呀喂 銅鑼灣放緊TG
佢地向天水圍切緊燒豬

真勇武

而你地係度上連登😂😂😂😂

今日開張，好忙

樓主比狗咬咗未

推，真心覺得佢哋係
百彈齋主，毫無建樹

佢哋係咪敵人與否自己判斷，但起碼唔會係同路人先

你無電話上網plan架？
要向屋企先上到網架？

你課左金俾汪汪洋起謊舟未

傻閪熱狗一件，上連登一定要係屋企上

我記得後面MyRadio有人話佢

就算唔撚參予，都唔應該踩多腳丫屌
話你就係分化割蓆，玩撚哂啦